最近好眼淺聽咩睇咩都好易喊

為年輕人發聲

有無人有同感

「如你希望成為別人的支援，請先照顧自己，好好休息，這樣才可釐清思緒，平伏心情，讓你更好地面對目前的處境。」社署設有24小時熱線2343 2255，歡迎有需要市民求助。